[Help] 麻煩巴絲report呢個垃圾，無言感激!!!

屋企人都睇到政府無能，藍絲狂妄，但係家父成日睇埋啲垃圾政治Youtuber，越黎越藍，我全家點解釋比佢聽佢都聽唔入耳
所以希望大家幫手report佢最鍾意嗰個垃圾

無言感激

自推!!!

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

大家幫幫手report同推

我老豆都係成日俾佢洗腦

條友扮到好中立甘 跟著慢慢洗人腦